做工程係原罪 唔會識到異性朋友？

工程撚=狗隻

點解要咁標簽工程

開工啦追期啦望

讀緊N賤已經feel到成世單身

我都唔知 D前輩上一代 點搵老婆

俾d信心

我唔洗追期

因為上一代工程人好受歡迎。
個心口袋住計算尺，D女即刻埋身

但都是狗

工程無個好

我做工程
講起公司有冇靚女
我鍾意果個男同事岩岩話
下公司有女仔架咩

以前N賤神科嚟，而家係狗科

香港大把女啦

局限於某幾個行業 不包括工程